/\*

TASK 1

const URI = "https://ajax.test-danit.com/api/swapi/";

Запросить у пользователя номер планеты из киновселенной Star Wars. Вывести все
данные планеты на страницу.

Проверять вводимый номер планеты на существование в диапазоне.

\*/ /\*

TASK 2

const URI = "https://ajax.test-danit.com/api/swapi/";

Запросить у пользователя имя героя из киновселенной Star Wars. Вывести на
страницу все данные про родную планету героя.

Проверять вводимое имя на существование.

\*/
